KDK同Panasonic係咩關係

啲風扇款咁似既

兩者都係日本牌子
Panasonic做多款家電
KDk就專做風扇產品
之後panasonic 收購左KDK
外判哂d風扇俾kdk 做
所以你買panasonic 風扇=kdk 風扇，款色差不多
利申：做呢行

咁kdk好冇用 想買座檯風扇

ransonic冷氣 = Panasonic

好

又係比Panasonic收購左？

唔係山寨牌黎既咩

google真係唔係好難...

sanyo電都俾panasonic 買左

我講 ransonic 呀
鬼唔知邊間 Panasonic 咩
衝出黎柒

Rasonic（中文名：樂信牌）：原為Panasonic港澳總代理的香港信興集團旗下子公司信興電工工程有限公司自行開發品牌。於1990年，松下和信興成立合資公司松下信興機電有限公司成立Rasonic品牌但跟Panasonic完全沒有關連。

你個on9仔入條link睇下先出黎柒啦

痴撚線 條友咁都可以咬返我轉頭 而家盲既大撚晒?

記錯左 原來一早俾收購